[有片] 銅鑼灣站黑警投擲催淚彈炸記者

咁撚樣炸記者都有，企圖謀殺

推

HKI Hong Kong Island Region 港島總區

黃頭盔

唔係第一日既事
根本記者都極危險，遲早當議員一樣照拉

仆街黑社會

個西裝友

勁

咪拉左lor ......
飛機師 ....

免疫咗

Cls

已經拉咗，立法會議員，區議員，議員助理

條片0:20 , 你地聽唔聽到班警察用普通話講"左邊, 左邊"??

twitter ed

好彩冇影到我
我係現場
我係個白衫西裝友前20步到
之後有粒催淚彈係正我隔離

我以為我睇緊生化危機，真係痴撚線

普通話 你屌你老母

過街老鼠

條撚樣自己都未睇清楚出面有咩係度

屌你有冇睇真人講野
佢話遲下記者會同議員一樣照拉
=議員而家已經係照拉
遲下就連記者一齊拉

如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

完全當無事.繼續影

真係講普通話，講得好清楚「阻片，阻片」

屌佢老味好似當grenade咁掟cls

死大陸狗

係咪我隻眼有問題？
有人衝擊咩？
一出黎就出彈？

yes

有啊

祝大陸狗集體暴斃

聽到喎屌

個西裝友藍架
直播睇到佢比黑衫吊返去地鐵站口
點知一去到入面就扔催淚彈出黎

另一個source:

點解可以冇反應

屌你心諗條友咩料

當手榴彈咁掟

好清楚聽到

唔可以慣！
唔可以麻木！

真心似

20秒
"左邊左邊"支那話

唉

咁點？
全港我諗連啲藍色人都知有大陸西混左入去

你估姓謝同姓江嘅狗會認？

其實係唔係大陸公安黎
咁撚機械人完全唔撚似人

記者朋友喎

推爆佢

屌佢老母

我聽到捲晒音, 根本唔太可應係講緊廣東話

係咪出場指定動作

企圖謀殺，證據確鑿

20秒 "左邊左邊"支那話

真係有撚病

嘩 屌

send比外國記者

快啲share去ig/fb/Twitter啦

push

返去炸佢老母個閪啦

謀殺黎架屌你老母 對撚住普通市民同記者擲

煲冬瓜呀屌你老母！

終於有證據屌佢老母

可以推上國際

告得

PO左上TWITTER 推

左邊, 左邊!

Twitter 幫手tag畀美英國會議員睇，嚴懲中共

左邊左邊

跟本9擲，想殺撚咗啲記者咁款

依家有人係前面就唔得架啦
除非你話撐警囉

CLS

屌你老母

好彩影到哂

cls

文宣！！！！

Twitter呀各位

比外國記者睇 外國人睇

Retweet!!!!!

黑警死全家

根本連出邊係咩情況都未睇清已經出手

係
其實一早都混左 但又有用咩

推撚爆佢

屌佢老母
聽日唔該記者放片係popo記招問下佢地點解釋

聽到以普通話講這邊這邊

廣東話語法係果邊果邊

得 你班黑警dum得咁開心
即刻推上twitter喇手足

屌你老母

puah

聽日4點：咁呀，erer呢條我答啦，咁呀喺電光火石間，我哋嘅同事，erer為咗盡快將人群驅散，無可能睇清楚先er，慢慢決定係咪施放催淚彈，好我嘅答案係咁多

仆街 成堆人喺度都照一野飛埋去

有無人識落降頭果d呀

落到d狗同佢屋企人啦

正一仆街黎

借post

恐怖份子！

撐警都唔得架啦 佢會話你唔好扮野
除非你係廢中再話撐警

屌 大陸武警 小心小心 用普通話講呀屌

agger

把口就記者朋友記者朋友

嘩

推！！！
文宣組 做野！！！
聽日4點記招 記者準備問野！！！

要比美國知

推到比美帝睇到

拉過記者啦 不過見係大公報先放返出黎

幫推

屌 不如記者一齊杯葛黑警記者會啦
次次開都係不斷掩飾

普通話 武警公安來

殺人

推啊

同埋係擲左落個個記者個頭之後跌落地下

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

嬲撚到扑街

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

將段嘢放去twitter?

嘩, 港島今日有個同美國有關嘅遊行活動喎
差佬咁做啫係擺明向美國示威啫
一齊twitter幫佢通知美國傳媒啦

推到佢仆街

721 831

因為滲透依個問題係直接影響香港既高度自治
今日既議題就係依個

係呀，又中，黑警劣行都夠大
係差未係鏡頭前打死人
但之後又點?依家目標係黑警定五大訴求?

吊鳩佢啦！中原地產北角Stanley Lee

係度影鳩示威者。

記者都有拉，城大嗰個
串謀刑毀

西裝柚

當自己打Cs

屌你 依啲咁少人推既

On9

Description: 0:20 - The Hong Kong police speak Putonghua instead of Cantonese. It suggests that the person who is wearing the HK Police uniform is not a Hong Kong local.

推。

20秒 講普通話 小心小心

個架行出黎＋見記者都直掉已經估九成

癡撚線

屌你老母
我玩cs都唔撚會咁掟啦屌
當嗰粒係煙霧彈
而家你一行出去有狙擊手射你啊?

咁樣出場有feel啲

你覺得美國會唔知咩講出黎冇用

黑警正仆街

恐怖分子

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

呢條片兩個重點
1.見到記者都照掉
2.疑似普通話既左邊左邊(0:19)

好似玩CS咁 行出去前掟定兩粒先

推俾國際睇

呢兩張gif一定要推到個個地球人都睇到

有可能係 "掉出去, 掉出去" 喎
左邊都冇野

Twitter有人放咗片啦，快啲去retweet!

放左比條link幫你like

癲

掉出去,+ 普通話"左邊, 左邊"

係
小心小心?
定
左邊左邊?

港警講普通話

今日燒出口合理哂
因為班狗真係癲架

白色衫果條有藍色

哈
我真係恭喜佢呀

記者值得去實地考察下隻畜牲企果個位置可以睇到d咩

無差別攻勢

一出tunnel 即刻fire in the hole 掉個smoke grenade, 跟住camp 喺個tunnel 入面

Terrorist Win

同國際講
一國兩制已被中共破壞
即使佢地唔係PLA
由大陸運公安過黎都已經違反基本法

呢個真係核彈啦

其實都預佢地永遠都係廢話啦
我幾肯定就算鏡頭影住啲狗殺左人，佢地都話無心之失，情況緊急，最低武力

死黑警 DLLM

聽日記者會希望有人屌佢地

Push

謀殺

後生就係原罪

戇鳩

ピシャリ

發現恐佈分子

推上國際

好想知聽日狗隻記招佢點撚樣解畫

一定要搞大佢 武警又一證明

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

Rainbow six咩on99
咩都未撚睇就扔出去先

推
有twitter 推英文版

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

痴撚線

疑有被捕義士失蹤20日
未知與近日可以命案有無關係
圖嚟自FB，未有詳細資料

唔係消防員黎架咩

唔係氣油彈黎架咩

你發夢定飲大咗9up?

放心我有人照的

公安黎 煲大佢

佢掟呢粒係正宗核彈

點解我聽到小心小心 （普通話）

diu

Riot police

亂放

手擲式催淚彈唔當手榴彈咁掟可以點掟

再推

「用普通話試試佢」尋日今日警察數量超乎尋常

「集思廣益」如果有2萬解放軍混入香港警隊 仲有冇得鬥？

記者們出聲啦

到今時今日大家都知咩事啦

「用普通話試試佢」尋日今日警察數量超乎尋常

「集思廣益」如果有2萬解放軍混入香港警隊 仲有冇得鬥？

呢條片？

聽日塔利班記者會實話班狗好英勇。

又要Twitter

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

Tui

武警

已推上Twitter
但係
得我一個力量係唔夠
大家一齊推上國際

垃圾狗失撚哂控

多數啲離譜畫面十居其九都係大陸哩。
真係好心啲大陸哩做乜都唔靈，就死撚咗佢啦。

係呀，做架兩

721831

正宗仆街垃圾死黑警

準備做condom啦

擺明有心......

on99

612 721 811 831cctv

我一直都覺得做到咁撚仆街個啲狗大多數都係武警黎

白色西裝友

瘦咁多?唔似喎

謀殺記者

「同志們，左邊左邊！」

白衫嗰條西裝友係藍屍嚟 佢本身攞住電話係影示威者大頭 有其他片睇到 然後比自己友請食彈

屌

冚家剷！黑警死全家！

大陸仔講普通話

無晒感覺，警察無依法辦事
只隨個人喜好，最重要係無後果

我相信佢地隨街強姦人都無人夠膽出聲

到底人類可以容忍周融做假新聞到咩程度？
人類可以容忍警方做假同暴力濫捕到咩程度？

睇得多無反應時，難道在大街上強姦香港人會有反應？

利申：假設，並非指控

用手榴彈開路係軍隊巷戰做法
仲唔係解放軍/武警？

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

sor中文差
我意思記者遲早好似佢地咁，是但屈樣野就拉上車

西裝友藍絲尼,拍我地片

屌佢藍絲嚟 係咁挑釁手足同影大頭

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

呢個係三位遊客嚟 係鏡頭前行過有影到

一次又一次刷新咩叫癲